部電視機打柴, 想買部新(40~43" $7000樓下)

部sony電視機用左7年打柴, 想買部新
唔要三星LG
屋企細剩係擺到40~43" $7000樓下
睇下電視打下PS4咁

樂視啦
一係就乜鬼嘢海訊嗰啲

Sony X7000E 43" 先6680
買乜鳩樂視

Sony KD-43X8000D

你去一田睇下！之前好平